放行山背囊SEAM 100%

比賽奬品黎
有意留telegram 可議價

$200ok?

比telegram傾？

Me窮撚

我都窮 $300即刻比你，原價要$500

巴打放嗰個係全黑色？

係，上面有實物圖

Push